「香港休息」唔好插住 睇左先

發夢捻到一個方案！「香港休息」唔好插住 睇左先
提供一個意見：

可以考慮另一種抗爭模式,也是一種Be water

香港人要休息！

主動向政府提出休戰（休息）
以我們需要休息，香港人需要休息為前提。不過抗爭還不結束，訴求仍然存在。

休息指，在此段時間不主動提倡大形遊行或激進的抗爭活動，但不包括小團體，個別宣導形式的友善活動（如演講，表演，唱聖詩等類型活動），雙方保持克制，政府中間不能有任何意識形態的動作（包括狩暴行動）。一但政府不遵從規定，理應則全體總動員取消休息，所有規定應立即消除。

目的：
1. 單純為了「休息」 （大家最近太累了，看見很多隊友都情緒消極）身體上及心靈上的調和
2. 「裝備」背後為未來抗爭做好準備
3. 從長計劃
4. 為長久戰消耗多點時間，減少上線抗爭時間及減少傷亡，可以進行意識形態看不到的攻擊
5. 最重要！一點係可以主導政府，今次我地話事！「我地話要和平休息，你唔係話唔比牙啊！？」不過要表明，一切未完，未結束！所以訴求依然存在。
6. 都係減少傷亡
7. 起碼如果係長期戰都可以減低損耗一些

然而假若政府無視或拒絕要求，亦可便宜及增加新聞價值。
亦能為活動賺取一點風度的分數（我們提倡和平，現在是你們政府不要）

e.g 例子情景 中立的士佬揸緊車都會講句，我地依邊要休息保經濟，係政府唔要。

壞處：
1. 同樣給了敵人一點時間
2. 令到某d自己友熱情冷卻
3. 降低了抗爭氣氛溫度

純提方案： 日期，時間，細節及長久交給大家討論。Be open mind

香港人善忘
完。

宋襄公之仁

休你老母臭閪

休息成個運動玩完
咪撚on9啦

on9 blocked

仲休息？遲下長眠添喇！

光復香港，時代革命！

咪即係變相散水

而家係要力戰到對方投降 唔係比時間對方

痴撚線你都

我同意密集式運動係會攰
但想休息嘅就自己揾時間休息，我地會理解
休息完好出返黎啦
你諗下我地宜家遊行一次警方要部署幾耐同幾多商舖要落閘
遊行同集會目的要增加政府管治成本同埋向政府施壓

你自己休飽佢，bye

同意
出得太多真心累
不過我都會跟埋個日程行完先
至於突發就睇吓就唔就腳先去

無大台既運動本身就好自由
想休息既可以暫時唔出
大家車輪戰
所以唔需要太在意幾十定幾百萬
你既諗法只係可以用係有大台既運動